鑽石山咩事？ 又唱歌

Wtf...

點解你開POST無人理呀, 你無料呀嗎, 你無圖呀, 你樣衰呀, 成個乞衣咁撚樣, 點理呀?
乜撚野又唔撚識, up圖又唔識, 貼LINK又唔識, 乜撚野都唔撚識。
開POST黎戇鳩鳩咁做乜撚野姐, 你咪唔好開囉, 你返屋企啦, 打飛機啦。
做乜撚野姐？開POST黎做咩呀? 你開黎做乜野呀, 你唔貼圖開POST黎做乜撚野呀, 屌你! 屌你老母呀我話你聽, ?家產。

當面問啦李生，開po問有乜用?